[衛生防護中心更新] 家居檢疫住所由昨24處增至今71處

全港71處居所正有人接受14天家居檢疫

衛生防護中心更新正接受14天家居檢疫人士的居所名單，由昨日的24處，增加至今日的71處，分布在全港18區。有關人士家居檢疫的最後日期，由今日至下星期四不等。

全港大爆發

聽日變200
之後變成點都只係統計數字
唉

係咪迫居民開花

過多排應該係公佈邊啲住宅無家居隔離個案

本身柒婆兇大家冇隔離中心就家居隔離，密過7仔
然後就極速靜雞雞咁做左